
                      es una película conmovedora, simple y enérgica , aunque le faltaron algunos puntos para tener y sentir mas a los personajes, logra muy buenas cosas en la duración de este filme
        
            